【選民】就算登記咗，都要check真啲啊！

就算大家遞過form登記做選民，都要check清楚自己資格啊！
Share條link畀大家，入返個人資料就可以查閱自己嘅選民資格了。

好似我之前唔係屎忽痕去查，都唔知自己同其他市民唔同，冇咗超級區議會選區張票

未登記嘅，即刻登記做選民，唔好等啦
畀埋份form大家download，一次自動有兩票

最老土但係最真嗰句：Your Vote Matters！

推

要建制票債票償啊

push

推啊

等獻世派票債票償

真啊

CHECK 咗
CHECK唔到
應該係之前答錯問題三次所以比人BLOCK咗（但係其實我冇印象）
聽日會打電話去問

好啊，記得要check真啲

要建制狗票債票償

冇錯，推畀多啲人見到